\begin{song}[remember-chords]{title={Dekle moje},lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_E _D _A _E
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{refren}
		De^Ekle moje, pojdi z meno^Dj, \\
		de^Akle moje, pojdi z meno^Ej, \\ \disablechords
		do^El ob reki, v tisti be^Dli obleki, \\
		de^Akle moje pojdi z meno^Ej!
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_E _D _A _E
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[recall-chords=refren-default]
		Je to zve^zda ki se v vodi blešči^, {} \\
		zve^zda ki se v vodi blešči^? {} \\
		Ne, to je ve^nec gizdavi na tvo^ji glavi, \\
		to ni zve^zda, ki se v vodi blešči^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		De^kle moje, pojdi z meno^j, {} \\
		de^kle moje, pojdi z meno^j, {} \\
		do^l ob reki, v tisti be^li obleki, \\
		de^kle moje pojdi z meno^j! {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_E _D _A _E
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[recall-chords=refren-default]
		Je to me^sec, ki tam z roso leži^, {} \\
		me^sec, ki z roso leži^? {} \\
		Ne, to sta na^j'ni postavi, \\
		v mehki, ro^sni travi, \\
		to ni me^sec, ki z roso leži^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		De^kle moje, pojdi z meno^j, {} \\
		de^kle moje, pojdi z meno^j, {} \\
		do^l ob reki, v tisti be^li obleki, \\
		de^kle moje pojdi z meno^j! {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_E _D _A _E
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			De^kle moje, pojdi z meno^j, {} \\
			de^kle moje, pojdi z meno^j, {} \\
			do^l ob reki, v tisti be^li obleki, \\
			de^kle moje pojdi z meno^j! {}
		\end{repeated} \\
		Do\chord{E}l ob reki, v tisti be\chord{D}li obleki, \\
		de\chord{A}kle moje pojdi z meno\chord{E}j! {}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_E _D _A _E
	\end{outro*}

\end{song}
